2817年年頭發現癌症

醫生話我得反年半命仔
我唔知點解係我
我選擇用一個好決絕的方法同女朋友分手
呢家知道自己病情好差好差
想見女朋友既最後一面
心好痛
但唔見就真係無得見
我會唔捨得

仲有799年命

2017

反你老母

咩癌？

我真係唔想講笑

9丸癌？

胃

咁樣係對你女朋友最好既方法

我建議可以為佢做到幾多得幾多 仲要唔好比佢知

巴打 好好珍惜

五毛民國復興

忍下 睇相算

巴打幾大?

點解唔俾佢陪你過埋人生最後一段路？
BTW 末期？

希望你係假膠
但如果係真 好好珍惜剩餘時間 有咩想做就做 唔好有遺憾

留名 半年後再推

其實佢咁做唔負責任
佢條女有權知道真相
第時知道咗仲傷心死

巴打加油!! 每個人個生命長短都唔同, 希望你可以好好珍惜同最愛嘅人相處嘅時間.

Btw, 如果我係你女朋友 我會想同你度過呢段日子 否則第日仲心痛自責

咁未打比個女仔講

胃癌尾期去得好快
加油巴打，同家人或關心既人道定別

每個人選擇唔同 冇得講既

洗晒D錢先講

佢上年年頭啊

都係淨返半年,珍惜自己時間。

做一啲想做好耐既野

我而家好撚想死
代你得唔得

假膠
請善用起底功能

如果真的可以，好

沒有如果了

仲上連登

如果我變成回憶 退出了這場生命 留下你錯愕哭泣 我冰冷身體 擁抱不了你

不如不見

我同你換
咁我就可以明正言順跳樓/申請安樂死

巴打加油！

巴打加油

定樓主你想講2018年頭發現自己有胃癌呀？

當自己拍韓劇咩 點解要同條女分手
你以為佢之後知道唔會傷心咩？

應該同女友講真相，一起對抗癌魔
每日飲甘荀/紅蘿蔔汁及奇異果啦，吸收多D維他命B17，有助抗癌